傅嘉莉好正 :P

有兩套電視有佢

咁撚柒

對腳好正

真係好正